31/1 「廢府·肺話」集會宣布取消

親愛的手足，
鑒於武漢市爆發新型冠狀病毒在港迅速性蔓延，我等團隊以香港市民健康安全為大前提，決定取消於1月31日舉行的 <廢府 · 肺話>集會。

我等在此強烈譴責香港政府，再一次把我們香港人健康推向危險邊緣！
只為奶共去乞討職位上的利益，而漠視我們的聲音！
我等團隊支持醫護行列罷工，迫使香港政府盡快落實封關，拒絕這兩個月在中國曾逗留過的任何進出訪客，把疫情盡快控制好，還香港人健康和安心！

此時此刻我們無畏無懼，共同和大家抵抗難關！
肺炎過後，盼願大家有空出席不同發起渠道的活動，堅持六月反送中開始，手足無間斷響應中共打壓香港民主自由的一切所作所為。

再一次感謝各界手足支持和體諒！

以下係今次眾籌既款項同埋link，望手足互相監察，黎緊我地會繼續搞活動，一日五大訴求未到手，我地都唔會罷撚就

最後都要講返句
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

push

幫思穎巴推

雖然P牌推唔郁

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

從善如流，好撚過班狗官！

咁請問你之前眾籌左嗰2萬幾打算點處理？留返之後再搞活動用定全數捐出？

留咗下次活動，希望眾手足監察住我

係咪仲有個集會2/2搞, 仲會唔會搞?

推
依個決定做得啱
支持巴打

721
811
831
101
1111

呢個唔係我搞架，個post我代手足開架咋

明白
遲啲打算攪咩集會？

本身諗住黎緊有個活動，但等個疫情緩和左先，講多次0202唔係我搞，我幫手足開post架姐